##Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)

После обработки созданного HTML- кода обработчик преобразует его в DOM -дерево. С элементами которого мы можем взаимодействовать через JS. Теги в DOM являются объектами.